[reddit文宣] 維園開真槍 推上國際

歡迎入去幫手解釋

同埋入去upvote 推上國際

P牌推唔到 唔該幫推

Push

有冇開槍gif/片？
齋圖難說服鬼佬，佢地冇咁多第一手資料

［重要］901 機場懶人包/指南/玩法

所以要幫手推post
睇有冇其他人有

831

幫推

PUSH

推推推推

個槍套冇lock，啲狗點會咁易俾你搶到槍呀。同埋狗都唔會用沙色槍啦。我覺得係wargame手足嚟。

推啦

push